《鐵甲威龍》上映三十週年 美國電影院舉辦重映活動

1987年7月17日是《機器戰警》在美國正式上映的日期，到本週一正好滿三十週年，為了慶祝這個特別的日子，美國院線業者「阿拉莫庫房」（Alamo Drafthouse）將在9月10日舉辦一夜限定的重返大銀幕活動，並邀請男主角彼得韋勒（Peter Weller）參加。
這項活動將在達拉斯市政府大樓外的廣場舉行，電影中製造出「機器戰警」的「OCP公司」的總部即是在這裡進行取景。活動現場將會有各式餐車，吧檯也會提供以機器戰警為主題的雞尾酒。彼得韋勒將在露天放映結束後開放觀眾提問。
如果影迷們無法到達拉斯現場共襄盛舉，這項活動將會在全美各地指定的阿拉莫庫房電影院進行直播，在結束後也都有慶祝派對，詳情可以在活動網站查詢。
《機器戰警》由保羅范赫文（Paul Verhoeven）執導，故事描述底特律警察墨菲（Murphy）在一次行動中遭到歹徒擊斃，因此被主導政府運作的大企業OCP公司改造成機器戰警，本片不僅對資本主義社會提出了嚴厲批判，其暴力的動作場面也令影迷印象深刻，後來又陸續推出兩部續集和2014年的重拍版。

原來唔係底特律拍